[CLS]木棍鐵枝不是武器。 海綿彈槍先係武力！

改到個名咁靚，近距離食一槍咪又係會死人